其實點解要比班仆街藝人錢又賺哂面有攞哂，但又奶共出賣香港

果班仆街，開次演唱會賺一兩千萬、拍套戲又三百萬、廣告又一百萬。
香港人呢？讀書讀到仆街，幾難先搵到份工兩三萬，一次抗爭工又無埋、前途無哂
國安法一推，成班人撲出黎簽名支持，又奶又盛
我屌你老母啦！

求大家集思廣益，諗諗點打擊班奶共藝人
我自己堅決唔會睇佢地演唱會、電影
話之你咩本土電影，打住香港牌頭奶共！食屎啦

演藝圈前身係馬戲團or魚蛋檔

諗下個班藝人有幾多係大學畢業
學識少, 自然覺得搵到錢就成功
自由民主普世價值佢地唔會care
搵到中國市場錢就叫成功